買左個做gym plan三萬 超抵屌！！

如題 三萬十八年 呢排好想變大隻 160cm 58kg左右
跟左個朋友去某間健身房做gym
之後遇到個健身教練超nice 仲比佢讚我好潛質
但話我好多健身動作都做錯 姿勢唔啱 叫我以向跟佢學堂
我覺得佢講得好啱 仲買左兩罐奶粉
而家放完工每星期去一次 每日飲一支奶粉
今次仲唔到我變大隻溝曬d女

識野
不過3萬貴左

我一樣18個月
2萬5

20年萬5有大波妹俾我屌住教

25年萬4有教練陪我沖涼

我156cm 有冇希望

Ok

160cm 已經輸撚左

P記？